喂 醒下啦 港豬們

7.21 元朗單野係大獲啊
但唔好比人帶走風向，帶走重心
唔好唔記得上環義士，記者身上發生左咩事啊

唔該！兩邊都要關注啊，文宣組可唔可以幫下手講番多啲上環單野，比更多既人知啊，提番佢地同一日係上環發生左咩事啊

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查官警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

推

未Fact Check 集中討論區

麻煩幫手推下，太多Post 泛濫